邊間U嘅工程最好？

小弟細佬今年DSE，想幫佢問下邊間U嘅工程最好

恆大

MIT

社大

咁大工程

Mit

CU 佢認第二 冇u敢認第

利申9up

佢讀唔起
香港以內呢？

唔好讀工程

利申:讀緊

I大

點解嘅？

人工比其他專業低，唔好妄想入到政府

你想入咩Major先？

而且chur到痴線
利申：讀緊

唔知你好既定義係咩啦，而且工程好多major，有電子工程、土木工程、資訊工程...睇你細佬想讀邊一種，當你揀定左邊個major之後，先至再對睇邊間U既課程有興趣\想讀，因為就算係同一個major都好，唔同U既program都可以好唔同。
點都好，雖然工程好多major，但大家都有個共通點，就係都係好撚chur難唔難就好睇個人資質，但多野做就真，真係對工程d野有興趣先好揀，否則輕則被折騰4年（如果唔defer），重則quit U都唔掂

polyEE 工程性價比最高

老閪都入hku

CalTech或者MIT
入唔到就Cambridge或者Imperial

IVE no joke

IVE HD 2年, 一出黎25K up
當你讀HKU 4年, 相差2年學費=$80,000
2年人工= $25000x13 + $28000 x13 = 689,000
$689,000+$80,000= $769,000

讀IVE出黎已經領先77萬 到時HKU出到黎仲係ON99乜柒都唔識 然後比你屌到喊晒口返屋企搵媽咪

Poly EE

HKU UST engine就比較theory 讀d嘢可以好深。
poly讀d嘢相對ust hku冇咁theory同離地，但好實用，出到黎做嘢比較有用

Poly EE 啲人雲集曬全校最撚奇怪嘅人

Engine 最緊要三大 最好hku

練好英文

大公司睇學校黎揀人

ust, poly, hku

IVE
唔係講笑
VTC同好多公司關係都唔錯

政府 hku
研究 ust
手藝 poly

i大 進可攻退可守 輕鬆入u

俾啲尊重好無？

Civil CS ME當道
其他自己睇路

唔好讀mech

讀電子啦

工程就 CS Civil BSE EE 其他唔好讀

HKU 一年六百人grad, 有冇10%入到政府

咪撚人啦ME

信人poly practical d既都係弱智仔

唔好讀engine

HKU CIVIL 中科 政府 全部搵HKU professor 做專家證人就知
UST CS 聽講好

咩都假，ust 化工最好

政府和發展商收hku人多d，而收poly仔同ust仔人數相約。

IU~

香港最多人讀既civil , IC/Cambridge/ UC Berkeley 都勁過哂你講個2間wo

唔好讀

仲收好高添
gpa 唔過3.5 等入去墊底